盤前升咁多，一陣又大插

慣了

識玩盤前走 開市入返
唔信隻隻升10%

係 睇到班友咁興奮就知 又出事

跌到見升就驚

走左等盤後入返

止蝕撚清倉撚笑到最後
牛市股神注定交學費

清倉驚閪

啱，支持佢盤中再暴跌10%，仲有錢未撈

寧願佢盤中慢慢升，都唔想見到盤前大升希望今日唔好轉埋燈

回調完壓完彈弓，好難慢慢上

跌又驚，升又驚

歐盤大升，諗唔到理由美盤會跌囉

止蝕師